［突發］陳伯最新消息！

22:39 太子聯合廣場外

昨晚食完胡椒水，岩岩係太子見到陳伯同一班叔叔嬸嬸一齊守護孩子，佢話「我未死得！」
叫佢唔好企咁前，我地好擔心，佢話「有時好難唔企得前。好啦！聽靚女話啦！你都唔好企咁前呀！」
剛坐低休息，示威者再聚集警署外，陳伯又要起身出動。
好人，一世平安🙏🏽

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Respect

陳伯，we love you

多謝佢

陳伯唔好行咁前

10.1 IT/文宣事#

陳伯小心啲

陳伯

陳伯，愛你，好人一生平安

眼濕濕

陳伯都要保重身體啊

你地一定要睇到香港成功同班賣港垃圾同藍絲仆街冚家剷個日
我愛你地

我同佢傾過計

btw，王婆婆呢

敬佩

陳伯加油

陳伯好人一世平安
保重身體

陳伯小心啲 唔好企咁前

陳伯都唔放棄 我地點可以放棄

陳仔保重身體，重緊要保護好自己先

每次見到守護孩子嘅人上前排都好想喊

陳伯保重身體！

I salute you!

有另一個守護孩子成員俾狗打到飛起仲拉埋！有片有相 推到佢仆街啊！

【獨家．真核彈】9.21元朗克警拖「守護孩子」成員入後巷踢腰 私刑醜聞罪證確鑿！

respect 陳伯

好人一生平安

無一隻狗係無辜

要同陳伯齊上齊落

陳伯，辛苦你，祝你身體健康

保重身體呀

大核彈
有另一個守護孩子成員俾狗打到飛起仲拉埋！有片有相 推到佢仆街啊！

【獨家．真核彈】9.21元朗克警拖「守護孩子」成員入後巷踢腰 私刑醜聞罪證確鑿！

多謝陳伯！

陳伯 尋日胡椒食到正一正
仲有今日班狗趕到百步梯 啲手足向上跑
黃伯係百步梯跑埋上去勁吃力咁
多謝你地守護孩子隊

cls
抖吓啦

點解會有啲咁好咁好咁好既老人家

陳伯真係搏曬命去保住啲細路

陳伯 多謝你

希望陳伯同屋企人一生平安，一生快樂

感謝一直為我地付出

多謝

陳伯respect

陳伯一生平安

係屯門見到佢同佢講左聲加油 轉個頭就比人拉左好彩冇事出翻黎 幾怕我燈到佢出事

大核彈

有個守護孩子成員俾狗打到飛起仲拉埋！有片有相 推到佢仆街啊！

【獨家．真核彈】9.21元朗克警拖「守護孩子」成員入後巷踢腰 私刑醜聞罪證確鑿！

香港父親

陳伯又係一個真英雄

無言感激

對唔住，我做得唔夠多，要辛苦你老人家出黎

守護陳伯

割蓆分化嘅左膠，唔該睇下學下呢位老人

陳伯上前唔緊要，可以左右搵多2個傍實佢好嗎？

老人家中椒真係好心痛 班狗cls

陳伯！！

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

陳伯多謝你一路以嚟齊上齊落

多謝你 陳伯

小心啲呀

伯伯好堅

向陳伯致敬

點先可以親身同陳伯講聲多謝

叫勇武唔好咁前係對勇武既侮辱

其實真心唔想陳伯行得咁前

佢哋有守護孩子一半都唔會比人屌

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

謝謝陳伯，還好陳伯沒事
好人一定要平安

陳伯 要身體健康
我愛你

文宣大大大核彈

有個守護孩子成員俾狗打到飛起仲拉埋！有片有相 reddit Twitter 推到佢仆街啊！

【獨家．真核彈】9.21元朗克警拖「守護孩子」成員入後巷踢腰 私刑醜聞罪證確鑿！

多謝陳伯及各位人仕

陳伯成日出動 記得保重身體

仲記得嗰陣有人笑佢絕食嘥氣
佢依家成為咗勇武一份子，仲企得前過好多人

陳伯注意身體呀

陳伯伯唔好行咁前啦

陳伯要好好保重身體，遲下要同我地一齊慶祝勝利啊

Push

真勇武

多謝陳伯

respect

好多謝佢地 真係好感動 一定要平平安安

陳伯適時休息

陳伯 保重 乾燥記得飲水

王婆婆呢

陳伯好頑強
Respect

屌想喊

沙田佢都係度

我想攬佢

心痛

真齊上齊落

次次見到佢地衝去前面擋黎擋去都好想喊
呢個社會發生咩事 要老人家保護我地

陳伯Respect

去左邊

佢哋成日話欠左班年青人，我哋何嘗唔係欠左佢哋

多謝你陳伯

陳伯你休息下啦

陳伯你真係要小心，始終年紀咁大
不過真係好多謝你咁出心出力

陳伯小心身體呀

保重

陳伯萬事小心啊!!
we love u

這就是愛

好人一世平安 身體健康 長命百歲

唔好企咁前啦

好人下世一定做美國人
仆街賤狗生世支那人

辛苦哂
但真係要抖下呀

未死得

好心痛一班公公婆婆去保護我哋...
陳伯，我們愛您

黃婆婆呢？

真心尊敬陳伯
每次都行得好前
好人一生平安

陳伯真係呢場運動好重要既人
小心呀

Push 1

陳伯千祈唔好有事呀
好多人都會好擔心
死黑警賤渣咪撚搞守護孩子隊呀

唔知王婆婆點呢

陳伯，萬事小心！

保重身體 陳伯伯

要保重身體啊伯伯
祝福你平安健康

身體健康阿陳伯

辛苦晒陳伯，要小心啊，多謝你

謝謝 陳伯

好人一世平安

想喊

抖吓啦小心呀

多謝你

點可以咁勁

推，自己香港自己救

香港人係時候諗下建立「香港社會」

What can I say but respect!
好人一生平安

伯伯無事就好

陳伯 保重身體

推，冇事就好啦
祝你身體健康，長命百歲

推呀

陳伯一定要身體健康 好人一定心安

要身體健康呀

Hero

陳伯 心地好好

見到陳伯，我好慚愧

推

唔好行咁前呀 陳伯

陳伯我愛你好想攬下你

想做陳伯個仔

我都想

多謝陳伯 要保重身體呀

小心呀
係要我地勞氣

陳伯注意安全 好人一生平安

聖人

陳伯要平平安安啊
多謝你啊

感謝陳伯同各位守護孩子嘅成員

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

可敬的老人家，一切小心

陳伯同其僕銀髮族都記得要守護自己

thanks
thanks 陳伯

每次見到陳伯 就諗起好耐都冇見過黃婆婆

陳伯後生嗰時一定勇武之中的勇武

push

陳伯依啲先係長輩

請受晚生一拜

陳伯好波

陳伯 we love you

陳伯
好人一生平安！

6.12 7.21 8.11 8.31

屌 真係聖人

保重身體呀，陳伯

陳伯

黎d先係大愛！學下啦左膠！

Heidi Chu之前講過話有社工搵到佢已經返返深圳，不過應該被限制出境

有咩方法令到佢唔好走咁前 見到好心痛

真心好多謝陳伯同黃伯仲有其他銀髮族

陳伯好人一生平安

愛你啊陳伯

陳伯好可愛

陳伯 要注意安全 respect

陳伯 好人一世平安

陳伯你要平安

陳伯 保重

保重身體

Respect陳伯

陳伯..

陳伯係殿堂級勇武
無人可以超越

陳伯伯有冇屋企人 點解每次出來甚至係上獅子山都係佢自己一個

抖一抖啦

支持陳伯

好人一生平安
班人渣咁樣對老人家真係好L嬲！！

多謝陳伯，同埋其他"守護孩子"成員，同其他用不用方式守護孩子嘅銀髮族同埋街坊

陳伯 Respect

好「安全」

陳伯，黃伯都要小心

我愛陳伯

祝陳伯身體健康
好人 一生平安

好感動

好對唔住陳伯 竟然要老人家保護我地

今日沙田都見到佢
守護孩子班人真係好堅，場場都見到佢地，多謝佢地

之前前線走戈陣我叫陳伯走 佢話 「你哋走曬我先走」 「保護年輕人」 之後成班守護孩子拖手上前 帶點悲傷嘅感動

見到陳伯 都幾精神 好多人陪住佢
佢有咩事全香港都唔會放過班畜生

唉

多謝，陳伯

佢真好好勁
陳伯永遠係我偶像

多謝陳伯!

感激

陳伯小心啊

真正上一代出黎保護下一代

Respect 陳伯
萬事小心

陳伯
祝你身體健康 長命百歲 一齊見證香港光復既一日

陳伯要一生平安幸福

陳伯小心呀, 黑警冇人性傢

陳伯一切小心

Btw黃婆婆仲未見返

陳伯小心D 好多人擔心你呀

陳伯
你是大家的爺爺

pish

陳伯多謝你！！
我地贏左個日我地要請你地去飲茶！！

陳伯多謝你，一定要安全啊！

陳伯多謝你

次次見到陳伯都好心痛

陳伯 好人一生平安

好人一生平安
陳伯

好感動！
陳伯你真係要身體健康！

陳伯要平安多謝您

927遮打 929全球antichinazi遊行 10.1全民黑衣日

睇到眼濕濕 陳伯要保重身體啊

DKLM 陳伯都搞
個班死仆街冚家產

保護陳伯, 佢係呢場運動真系好突出

陳伯保重身體呀

陳伯真係好好

好彩冇事

Respect you

陳伯一世平安

陳伯要平平安安啊！ 無事就好！

王婆婆我地唔會唔記得你

陳伯呢啲真係榜樣黎

陳伯一世平安！唔好企咁前....手足會好擔心

陳伯真係香港勇士 良心

屌你老味
好感動

陳伯真係好勇武嘅和理非

多謝你啊陳伯

佢真係行得前過好多人！
一開始仲有啲人話佢抽水

We love you 陳伯

好驚 陳伯要小心身體

手足搵命博，文宣公關幫手解釋
「各有各做」可以升lv啦，請各司其職

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.22

陳伯齊上齊落呀唔好咁搏

真真正正守護孩子, 為下一代未來著想

陳伯 謝謝你

好擔心佢

陳伯
好多謝你成日出黎
我愛你呀

陳伯保重身體we love you

想問黃婆婆最後有消息未？

陳伯抱抱

陳伯都係英雄！

大家見到佢記得保護佢

大家小心

個內地婆婆點？

老而不廢 respect!!!!

文宣大核彈！

有另一個守護孩子成員俾狗打到飛起仲拉埋！有片有相 推到佢仆街啊！

【獨家．真核彈】9.21元朗克警拖「守護孩子」成員入後巷踢腰 私刑醜聞罪證確鑿！

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

612 721 811 831 新屋嶺
鶳

我愛你 陳伯

和理無借口懶

陳伯我愛你

陳伯 好人 一生平安

睇到好心up

佢次次都話，佢要幫手頂住啲差佬...唔肯退後，要後面啲人走晒先肯退
真係好痴線

勇武公關! 現場白板+傳媒鏡頭

請大家諗清楚「點火」對我地係乜意義？

多謝你陳伯 我地都自愧不如

I love him

辛苦你啦陳伯

[和理非行動升級］928維港全民放氦汽球

有巴打以為用”輕” 氣體，其實係用氦 迪士尼細路拎汽球個隻

有冇人知黃伯點啊 今日係沙田見到佢見到防暴就好急咁行上百步梯

尊敬陳伯唔係因為佢年紀大，而係因為佢嘅行為！

銀髮族真係唔好企咁前, 啲狗無性嫁

擔心佢

101

陳伯要保重身體呀